我宣佈，我地取得階段性勝利

大家可以抖下， 諗下點做！

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

push